香港有幾多富豪或商家唔係靠炒樓、屯地同壟斷市場成功？

好少見財經雜誌訪問香港商家，而佢地唔洗用以上途徑

李文達

黃維基
黎智英

蒙民偉

田家炳算唔算

西方資本主義個制度係咁，你睇返個歷史來源就知點解個制度下咁樣容易發達

睇下全球十大同香港

王維基

李嘉誠
李兆基
呂志和
郭炳江
劉鑾雄

can't agger any more
btw 蘋果速銷 adMart

R.I.P.

鄭郤彤

簡直係香港嘅獅子山下精神

所以兩個嘅身家都係得二三十億，做唔到頂級富豪

呢個地球有邊個富豪唔壟斷市場

apple, google, Microsoft都畀人罰過好多錢,香港有無試過？

全球十大好多都係大牌子企業家
香港 地產商